請幫推，我元朗人，而家同幾位老死出黎緊

邊到多手足?我唔想送頭

push

推

冷靜搵多幾個先勿送頭

be water

push push push

有防暴去南邊圍，小心

邊到等？我都出

push!!!!

屌 樓主搵多人先好聚 咪咁衝動呀

push!!!!!

PUSH

宜家佢哋換咗黑衫 有刀 冇架餐唔好出

邊到等 得我一個

pushhhhhh

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

Pushh

等禮拜六先

有裝先好
唔好亂來

人唔夠人多 狼又唔夠人狼 又無裝備 諗清楚先好出

小心

黎緊 邊到有人

推！

推！！！！

幫推

唔好亂出 而家對面好似有人心臟病自爆 想搵人報復 睇佢地失控同警狗衝突算

推！！！！！

班白衫走曬

唔好出啊 我俾人打到仆街

睇住，廢果班退左

而家果班係南亞刀手

唔好啊， 對家出刀手

0125 白衫係元朗西鐵站

小心，好似班垃圾換緊黑衫
唔好認錯人

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

唔好啊大佬

唔好亂出呀出刀呀
快啲散呀

防暴狗入咗元朗喇 唔好去

萬事小心

頭先成批白衫係元朗西鐵站停車場行過，有過百人，全部拎捧，鐵通，太多人

已有防暴警察進場

巴打小心呀 好似話有刀手

快 邊到會多人

巴打 小心

得幾個就唔好出啦 夜媽媽冇人聽送頭

sorry錯手負皮

有刀手唔好出呀

推呀！！！！！

走啦 好似有刀手

我想知我地有冇手足喺到?

我知唔能夠白白送頭，所以想會合人群

隔離post: 白衫人換左黑衫
有外籍刀手正準備 快share 叫身邊啲人走

小心啊

快啲留返喺屋企!
而家喺黑警加黑社會! u are not soldier!

光復香港 時代革命

唔好出去 會被人捉 反屈你

唔好出
死左大佬
佢地癲左
又有刀手

暫時忍忍

要出黎
但唔係而家

元朗留番比警犬同佢地自己玩啦
手足去到都做唔到啲咩

有架餐先做野, 唔好送頭 !

一個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 全地血！

禮就一定要回
但唔可以魯莽
求地膽 求plan 要快狠準 唔戀戰零損員

take care

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

傳聞有人拎刀快走

一切小心
上善若水

黑警自己捉蟲

即係而家元朗冇晒黑衫?

Full gear

唔好而家出 只會送頭 等大隊

咪撚假膠喇On9 連元朗都唔好入呀屌

班人癲咖 有刀
留返下次再打 今次太危險

頭先睇nowtv live 話黑衫同白衫有衝突過 兩邊都撒退哂 但唔知去咗邊 話黑衫有差不多一百人

Yes

我知單野令人憤怒，但今晚不宜作戰。原因如下

1.人地有預謀，有裝備分分鐘係刀。如果冇裝就送頭，低級裝都送，如果高級裝就俾黑警搞

2.人地養精蓄銳，我地作戰成日，會攰。

3.我地臨時徵兵，連戰略都冇，組出來只係烏合之眾

我唔係叫大家唔報仇，但打仗不是靠一時之勇。
所謂兵不厭詐，襯佢唔為意搞佢先最大效益。

等有周詳計劃，分幾組人，分配工作

如果今晚要入去，請救人為主。
報仇不要今晚。

認清楚而家形勢，唔好出。
件事變質，黑底死左件，發展到江湖事。

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

堅危險呀，萬事小心

唔好出
保命要緊

走呀 上哂刀呀人地

唔好出 對家唔係人咁品

唔好出啊

走，等部署，第日先打過，我地冇武器

佢地大佬心臟病發死撚咗
快啲返屋企
唔好送頭

唔好出 佢地出刀手呀！

唔好呀，小心

義士小心

好多白衫

警察係唔會做野

頭先蘋果停直播之前話有刀

元朗擇日覆桌，唔夠人真係唔夠玩

留力

你係元朗人 識唔識打人白衫？ 識既 麻煩起一起底 香港人要報仇😡😡😡

而家32台，見到一大班白3人喺南邊圍，拎曬水喉通喺屋村門口集合 小心啲

求下你地快啲返屋企唔好送頭

人哋有刀，小心

防暴狗入撚左去
由得佢地黑吃黑

元朗今晚好危險，真係返屋企先好啲

頭先係兆康偷聽到有條友講電話
叫人返去將白衫換成黑衫，然後帶裝備再出返元朗
現場兄弟小心

啲差佬企埋一邊唔做嘢

巴打有心 但唔好而家出
對家立哂架撐又咁撚狼死 唔好衝動

【fact checked】
打人打到自己心臟病發死咗嗰位係大佬輩，啲細嘅全部癲撚咗，已經出刀手斬車追記者，仲有換黑衫。
請各位打算前往元朗嘅手足三思、係去都必-定-要帶齊裝備。
#各台已停live #因為有刀手出撚咗嚟斬人

光復香港時代革命香港建國

推呢個

擇日重賽 日光日白有著數

等聽日 依家冇人手幫拖 冇車去

走啦 痴撚線 仲去， 你地無300 係都唔好去

佢地死左人搵人祭旗

翻屋企呀
真係會殺人架

唔好送頭！
佢地有刀手
仲有啲換左黑衫
快啲走

留返係屋企
唔好送頭

等日先去 比個波班狗

屌你搵齊人 prepare yourself 先好
唔好做on9野
小心

唔好送頭 快啲走

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

等夠人先好，唔好送頭

唔識打又乜都冇唔好去送頭呀
班友而家根本係嚟殺人㗎

求求大家
唔好送頭
佢地有刀手 換黑衫出黎
快啲返屋企
求求大家

拎左gear未？未就拎齊先出

而家唔好出門口呀、喺元朗嘅各位要入屋避、班鄉黑隨時癲左咁開片、個個都揸住武器，黑警未必擋到㗎、何況各位巴絲

小心呀 有刀

ＰＵＳＨ

小心啊手足

唔好送頭
出晒鐵通 等犬同佢地慢慢磨

唔好送頭呀

繩係好好嘅捉拿/攻擊工具 只要另一邊有負重就好好用

無手足呀
d人喺中環呀
唔好出去送

求求大家快啲走
唔好送頭呀
一個都不能少

唔好去
而家出咗防暴圍村
由得佢哋黑打黑
我哋食住花生先
睇呢兩日黑警同柒婆同班保皇黨點交代
千祈咪好似張超雄咁衝出嚟幫佢哋拆彈

對家有刀，黑警護身，千其唔可以出去‼️‼️

巴打真係唔好而家出
個班防暴犬唔係用黎救我地
係等緊我地同白衫廝殺完受重傷
再黎起我地尾注捉哂返去
聽日仲會有材料屈鳩參與暴動

所以真係勿送頭

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

我地出咗，喺元朗兜緊睇下咩情況

旺角小巴元朗廣場落車，已經有幾個凶神惡煞既等緊人

屌你咪出呀 係咪聽唔明廣東話

唔好啊
有刀手
快d走啊

唔好送頭呀
快啲走呀

我命令你即刻翻屋企，如果唔係打飛機射唔出

真係唔好呀❗️盡快走呀

叫你咪去送死 聽唔聽得明

求求你地快啲走
唔好送頭

唔好出去！！
今晚好好休息！
出到去都冇乜可以做到

唔好出呀

巴打小心 黎遠唔對路真係好走

元朗巴打走吖，
今次警黑都係現場好易合作
比人斬死斬重傷無so吖

be water

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

認真 先保護左自己 現場記者都走哂 無人保護到你地

now 仲live 緊
成班記者仲喺村口
你fc咗乜撚嘢

求你唔好出呀！！！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推，大家推元朗之餘，唔好唔記得港島警犬開左三十幾槍啊

我地有車，喺元朗兜緊，會睇定情況

唔會隨便黎

仲要小心個啲巴基 尼泊爾 南亞仔 收哂錢 元朗有哂大量武器 有鐵通有刀 爸打勿送頭

如果要出去真係自問有咁上下自保能力或者武力(最少都火、強酸)

警犬做show 時間

快走
而家個個都好撚嬲
但唔係呢個時候還拖
唔該你哋真係快啲走

我警告你，你冇打算攞刀劈友就返屋企！

巴打萬事小心

確保自己夠裝夠多人先好出去
否則請忍一忍到光復時再做內應

小心呀，白衫換左黑衫小心有伏

樓主同朋友快啲走

冷靜俾返啲狗做先啦

有冇車？義載啦！或提供地方安置

班狗守住條村驚死有人吹雞入去

元朗義士們
趕完班仆街番邨好快啲走人
夜晚人唔多 啲牛屎佬番屋企就拎刀出黎
真係會好危險

刀手嚟緊唔該你哋快啲返屋企

快撚啲走 番屋企 去安全地方

source:

19分開始 列車上無差別攻擊

咪撚出去啊on9
而家路唔係送頭俾人話拉
係俾人斬死啊on9
返屋企鎖好門

求下你地唔好出，唔想手足有事

快啲返屋企 ！ 保護自己！

唔好出去返屋企啦

你依家喺佢哋最亢奮嘅時候出有乜好處？
人哋在明你在暗
唔好咁衝動
係要郁都要等時機班夠人一次過上

返屋企先好冇

唔好出 太夜

癲狗黑社會冇人性

黑警唔會救你

記者巴絲快啲去安全地方

冷靜D保留戰鬥力

唔好出黎啊！我岩岩由元朗番黎，現場都係呼籲散得嘅就散，大部分人已經番左屋企，你地人少少出到去除左送人頭之外，棧又要搵多d兄弟落黎救人。今晚真係唔夠人唔夠打架，求求你唔好出黎！！！

唔好出吖!今晚返屋企先

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

中環元朗都要關注

快啲返屋企啦

唔好出
佢地要而家搵人填命
亂咁周街搵車扑

小心啊巴打

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)

唔好出呀stay at home please

白衫換黑衫，仲出武器
想屈示威者
既然你玩到咁撚盡

君子報仇 十年未晚
唔好比藉口政府推卸責任係黑社會同市民度

吾好丫，俾班毅進同班黑社會鬥
巴打吾好送頭

屌你呢個仇要報架但手足唔好衝動啊

冇眼眉好能恐佈

聽講出刀手 小心啊

我有fd證實會出刀手 求下你唔好出 就算出都係去帶人走 求下你

如水要識睇時機散水

仆街有刀，唔值得搏命

有冇佢地址

推撚晒上去！

走返屋企呀 好撚危險 有刀手 雖則未有factcheck 到 但保命重要 又唔夠人 今晚唔好搞住

出刀手呀 唔好亂黎

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

少人唔好送頭 集氣同佢逐條村掃

Push

喺死亡面前人人平等
唔係識打架就等於會贏

我去左元朗，頭先同人群失散左，而家一個人，邊道係前線？

唔好再出
未到時機

幾時先係？？？屌

小心啲 但你一個人 我就肯定叫你走！

走呀

求下你地翻屋企 住元朗嘅搵地方落腳
今晚真係好心疼

On9依家出得幾多人阿？

講左幾撚多個禮拜？？

走左未？依家點
睇tg gp元朗大馬路m記好似仲有人聚集
你可以睇下，冇人就走啦！
Be water

唔好出住，唔係唔撐你，過兩日齊人先做野

人地出撚左刀
仲要凌晨2點半
有幾多人出到黎阿？
無撚哂車入元朗啦on9

有咩姨郁求求你地全部人反屋企！
傳緊d黑社會揸刀！
真唔真都好，為一真嘅係，呢個城市已經唔安全
無人保護我地！
我地要生存落去先可以繼續呢場仗！一個都不能少！

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

抖下 幫手做文宣 留有用之軀

家陣入夜冇人幫手影證據
你比人劈死都可以屈你係精神病
到時死不瞑目，點幫佢地報仇呀????

你同我鎮定d先，即刻翻去

推你去

唔好出

求下各位唔好出，而家我地冇部署 冇戰略 冇人手，根本就喺度送頭，大家休息下，過幾日有人手，有物力先嚟反擊都未遲

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

唔知喎，我沿大馬路由yoho行到元朗廣場，沿途淨係見到幾個兄弟巡邏，鬼影都冇隻！